（開定先）如果11月侵侵真係輸左，大家會點？

我先，我立即買機票賣樓返Vancouver種花算數

扮藍屍小粉紅保命

集中營冇黃藍分

走人 唔洗諗 留低既準備做腥港人

走得去邊
全世界實俾支那同china joe搞死

用bno去英國先囉

侵侵當選先要走
因為香港會加速收皮

你都幾勤力

侵侵講到明要摧毀香港呢個金融中心
你班傻鳩扮睇唔到定唔想攬炒？

咁就好啦 希望你快d 走

英國都會有china Joe
呢個時候就當然係潛龍勿用

可能性真係要掉兩三個核彈先至可以消滅到呢個世紀嘅支共

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔驚
我地仲有比侵更接近權力核心的袁爸爸

我會帶埋老婆仔女自殺死

大豆侵根本就輸硬

走，走唔到等入集中營

XGer

方艙見

留低有用之軀，等光復嗰日啦，唔使咁灰嘅手足

老老實實佢真係執定行李都可以